幾時燒電視廠？

如果有日TVB被人放火，唔知CCTVB係咪會報導：有火焰進入了TVB錄影廠？如果有日袁志偉被人捅兩刀，唔知CCTVB係咪會報導：有廚房用具進入了袁志偉體內？

的士瘋狂駕駛往路人撞去，最終剷上了行人路，更撞傷了幾個人，其中一位23歲女子雙腳被撞斷；偏偏CCTVB的報導，竟然只是「有的士上了行人路」，然後就報導憤怒的市民如何攻擊這位企圖謀殺的司機，這就是今日的香港，也說明了為何市民會如此憤怒